我有個大膽既想法

其實會唔會林鄭係幫緊香港

佢咁急住硬推送中

其實就係想香港人團結

唔想香港繼續比人溫水煮蛙

推

有機會不過唔大

香港自損800

苦肉計 做醜角去保護台灣民主，團結香港人

韓國瑜賣咗台 習將會不費一兵一卒收復台灣嚟鎮住反對聲音 而家成個局俾林鄭破咗 貿易戰又唔夠美國打 習近平個位都坐唔穩了

港獨之母